陳以誠新歌 蓋世保

係街唱歌都唔戴口罩

點預防呀

救命

@蓋世寶吊老母

既生誠 何生仁

屌 幾正

atv咁柒款

要預防 要預防 要預防 他！

要擊退 要擊退 要擊退新中國病毒

Healthy metal 回歸
想當年隻眾志成城抗肺炎

返咗十幾年前咁

你揀邊個

中間d音有d似
「雪姑七友七個小矮人」

條友好似藍？

李家仁一定係

陳以誠唔肯定

要有大疫症先有歌出

個首正好多

唔做河蟹打橫黎

蓋世保 都仲係做緊2打6

出歌就係病毒收皮既時候，病毒都頂唔順